[唐姨風暴] 人神共憤！唐姨公然IG侮辱女神Ali！

唐姨竟然話我女神Ali好娘！！
嬲到我呀！你就Leung！

push

Goodest Chingish

呀嬋唔識學人拼就咪用啦

佢真係好重機心

佢乘機扮晒野，實質侮辱我女神

李小姐 交换tg好嗎

我為我女神岀頭咋！！

慘在著大媽衫都索過你

痴線連登今日起碼5個同一個post

咪就係

邊到呀

琴晚開始有人出啦，自己search唐姨最新全部都係呢單新聞

證明左大家都好嬲

又多一條友講
起碼五六條友開post講過

唐姨咁多打手